[聲東擊西] 真正輿論焦點明明係上環

成個共產黨記者會帶左風向去元朗，唔該大家傾番上環

幫推，兩邊都重要

1

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實元朗大鍋啲

唔好俾人帶風向，多線作戰

你收皮啦食屎狗
輿論焦點係 政府失去管治效能

大家醒目，揀定一邊推同share唔好俾人帶風向

屌你老母，上環開鎗呀！

推！

兩邊線都好重要

推

push

好難兼顧
一定洗走另一邊

宣言冇人理

Push

唔好扮清醒
香港而家無政府狀態
領土以內既所有事都重要

push。熱門完全無受傷信息咁

[緊急] 上環義士受傷狀況

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

agree

收工返到去嘅新界牛請幫手推返上環

咪俾人轉移視線！

開夠依啲POST未呀 宜家係咪一定要二選一呀
兩個都係焦點得唔得呀 煩撚到仆街呀依啲post

冇話唔理上環呀
係上環嗰單真係冇咩實際成效
你一單元朗就已經搞到幾百萬人嬲到痴左線
令好多人肯定咗勇武嘅重要性

尋日我哋得43萬咋
現在我哋真係需要返d voice

我今日返工個個都講元朗 其實真係好難避
因為實有人住個邊 公司上下都講緊俾個邊嘅同事走

好難兩線作戰 而且元朗單野燒到埋今日
中環個邊持續左一段日子 有部分人都麻木

我只可以平心論講 政府呢部棋行得好
百姓焦點鬧元朗
政府焦點譴責上環

推推推推爆佢

我兩邊通殺通屌 元朗黑社會同建制派有關係 另一邊就黑警借藉口唔去維持真正需要治安

上環POST一定要推

幫推

政權敗壞
警黑橫行
光復香港
時代革命

咪係囉，尋晚到依家狂開呢類post

真係唔想講d hurt到前線人既說話，收手啦

有D野唔係咁好聽
上環 示威者唔散 而且有裝有反抗 而且依邊主動向前先
比普通人個感覺警犬還手驅散無可口非

當然我係覺得開槍狂放催淚彈好仆街 我係撐手足 都要做文宣
但只係普通人感觀唔係咁好

但元朗就唔同

傾番上環

推手

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

我無野講

元朗單野所有真香港人都好嬲
我喊左好耐
只係國際關注對我地場運動係十分十分重要
所以要搵返個focus呀！

而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

事實就係你去到元朗同人片生片死
國際社會睇到都只會覺得你搞緊幫派鬥爭

我無野講

拎返重點，唔好俾人帶風向呀

其實兩樣可以連埋一齊講架啫

光復香港
時代革命

我都覺元朗大鍋d 2邊都推咪得 唔好話咩元朗掩蓋上環件事

今日各大國際報章報導。紐約時報，The Globe And Mail，華爾街日報上頭條

外國其實重心擺左落上環
香港嘅重心落左元朗度

光復香港

我發覺無論點推都推唔返上環post上去

可能有人已經習慣班黑警失常

亂開槍 亂打記者先正常